====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Selon la formule de Zaki Laïdi , nous sommes passés « d ' une société de projets communs à une société de risque partagé » , et ce n ' est pas une mince évolution .
Entity Name (Type) :: Zaki Laïdi (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Zaki Laïdi (PER)
Total entitiy counts: 1

